邊撚個8月5罷工搞到公司開唔到鋪，麻煩你地夾錢比返租金公司

歡迎加入去罷買名單

夾你老母

問佢根據咩勞工法例要員工賠
最多咪炒鳩你

全部SL
要俾租金 勞工署見

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

Push

push

Quit 啦

俾條毛佢
一係開到鋪，包你嗰日生意額係$0

L&S 係咩？

ON撚9 垃圾
屌你老母臭閪

quit 啦
閪公司

邊間

我黎打工，平時賺錢係咪有得分？

咩嚟㗎呢間閪嘢

除左三罷，唔該罷埋消費

［8.5三罷］除左三罷，仲要罷消費！罷消費！罷消費！

邏輯正確

八號波開唔到鋪搵邊個賠？

如果佢開到舖
罷工嘅人咪過去睇下野囉

L&S?賣香薰既？

咩公司？

第一次見到咁ON 9既野
佢唔好話, 今個月營業額不足, 要員工夾番租金?
你都ON99
佢扣1毫, 勞工處見, KEEP起呢個MSG, 話佢係有心唔出糧
等佢係勞工處底花

唔撚係香水果間呀嘛？咁撚閪？

收佢皮

講！ 邊間公司，好想即刻幫襯

完全唔係罷工原意

邊間公司。即刻打電話去勞工處

應該係Lisa & Sara 賣香水香薰嘅

L&S由Michael和Lisa創辦，並於2014年正式推出市場。

依家未罷呢間公司未來一個月營業額都可以收定皮

靠嚇咩 睇左勞工法例先講啦

比單我啦好撚驚呀屌你老母

QUIT啦!

Facebook page講緊了

屌
無用facebook
ig幫拖先

好撚後悔幫襯過佢

勞工署

支持Lisa追返Michael黎緊既租 因為佢一個partner收左間鋪皮

Michael 我屌你老母

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

佢公司真係有咁厚面皮會出張單叫員工夾租？
係嘅拎完報上蘋果賺多幾百先

執柒左佢

同問 未聽過 係咪垃圾公司嚟？

diu 等我之前仲覺得佢地有隻野幾香想買，好彩冇買

叫員工交租 真係笑撚左

咪on9啦

做員工既係要請你吹賬咩 傻閪老闆

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

公司名: Lisa & Sara

ok 以後唔買

On99，以為自己邊撚個，返工要幫交租，交佢老母臭閪呀，佢呢份係做皇帝？收皮啦，屌你老母

誠品好撚平租咋喎
要為一千幾百咁勞嘈佢平時生意好極有限

係，而家聞到隻味都想作嘔，屌

咁撚窮西咪開鋪，打風你又對撚住個天大叫交租呀

夾你老母閪

Up

如果佢地支持罷工, 被員工PO上網, 至少喺出嚟遊行嗰二百萬香港人當中為數不少應該唔介意買返幾支送禮自用

咪戇鳩啦！你合約有咁寫呀？祝你早日閉門大吉！
我哋星期一唔介意先去接員工放工再去集會

戇鳩理佢咁多做乜 呢啲東家唔打西家

直接搞全港集體辭職啦，罷能得嗰一日有能用咩，最起碼都罷一個月，仲要規定要出糧，唔出糧又去圍九佢，再唔能比錢就搶九佢

問上帝

邊度有罷買清單？

咁撚臭搵鬼買咩
幫你宣傳下先
Shop 240, 2F, Mira Place One, 132 Nathan Road, Tsim Sha Tsui
尖沙咀美麗華廣場1期2樓240鋪
K1, 2F, D2 Place Mall, 9 Cheung Yee Street, Lai Chi Kok
荔枝角長義街D2 Place 2F K1
G09, Park Central Shopping Centre, Tseung Kwan O
將軍澳中心G層, G09舖
UG33, Citywalk I, Yeung Uk Rd, Tsuen Wan
荃灣荃新天地一期UG33
hop 1147, 1F, Tuen Mun Town Plaza 1, 3 Tuen Lung St, Tuen Mun (Next to H&M)
屯門市廣場一期1樓1147 (H&M 隔離)
Shop 317, T.O.P Mongkok, 700 Nathan Road
旺角彌敦道700號 T.O.P 317舖
Kiosk, 2F, Yuen Long Plaza, 251 Castle Peak Road (Yuen Long), Yuen Long (next to Uniqlo)
元朗廣場2樓 (Uniqlo 隔離)
Shop 515B, 5F Hysan Place, 500 Hennessy Road, Causeway Bay (DEMK Joint Store)
銅鑼灣希慎廣場5樓515B (DEMK joint store)

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

um.....天文台?

垃圾 以後唔撚再會幫襯

久唔久行過TOP佢地分店, 生意好靜, 因為係自調香水, 價格水平都屬於中上。本身香水就係奢侈消費品, 仲要好講名牌, 近5個月香港零售業因為貿易戰跌得最勁就係奢侈消費品, 佢地仲要本地牌子。不過都係嗰句, 做生意嘅嘢無得咁樣輸打贏要

都on9
罷工要我賠租
賺左又唔見你同我分？

推

呢間嘢咁唔掂, 入面嘅員工可能真係考慮吓要轉工

就算整爛野都最多賠300,要夾錢俾一日鋪組，係咪傻撚左

學隔離post條友 屌佢老母之後唔撚做喇

好撚正
fb

垃圾公司

就係呢間，返去掉鳩晒佢

一間鋪最重要既就係員工，幾撚on9先會得罪自己d伙記

賺錢唔見你分多d on9

以後都唔洗交租啦

唔駛唔開心，今日後佢無生意，蝕得仲甘

射波囉

wah 咁多鋪？大把租佢有得蝕！正！

無誠品？

倒不如…

僱傭條例不允許，勞工處見

哈哈，佢就想

租就實要俾，但生意就

射波一日吹咩？

讚

有誠品

建議員工打去勞工處開定file問下咁做有冇犯法

以後冇收入咪唔駛支出唔駛交租囉，係咪咁講先阿Michael

以後淨係交租

建議佢啲員工照開工 一有人想買就屌走佢地

問4. 僱 主 可 否 因 為 僱 員 缺 勤 或 損 壞 僱 主 的 貨 品 或 設 備 而 扣 除 他 的 工 資？
答4. 可 以， 但 須 遵 守 以 下 限 制。 如 僱 員 缺 勤， 僱 主 只 能 扣 除 與 該 僱 員 缺 勤 時 間 成 比 例 的 款 額。
僱 員 損 壞 或 遺 失 僱 主 的 貨 品 或 設 備， 每 次 只 可 按 值 扣 除， 以 不 超 過 港 幣 $ 300為 限， 此 外， 在 這 情 況 下 扣 除 的 工 資 總 額， 亦 不 得 超 過 僱 員 在 該 工 資 期 工 資 的 四 分 一。

多謝佢衝出黎，罷買指南又加成員

咁嘅邏輯係咪姐係賺到錢要入落員工到
冇人開鋪邊賺到錢

老細曲線永久罷工

執咗佢吧啦
有冇多啲資料

條數好易入。

推，又多間罷買，你開到鋪都唔會有生意我話你聽

拿拿林註冊一個公會
炒都唔可以炒

好明顯係無間道
想公司快d執笠

去勞工處投訢啦

新都會都有間pop-up store

好撚肉酸
邊有人肯再in呀
遲啲打爛嘢咪要賠全數？

祝你以後都唔使交租 垃圾公司

個michael乜水
咁大口氣既 老闆?

利申唔識呢間野

間野有賺都唔慌會俾多班員工啦
出黎做生意都咁撚度縮

咁都得？
痴L線

因為返你份工溝唔到女 老細有冇諗住貢獻自己老婆同個女出黎比同事share下

佢係老闆定員工？

交租就冇喇
幫佢大裝修就可以

推到佢仆街

罷工就係要佢開唔到,間公司跌錢,跟住去嘈政府害佢地跌錢.而家反而要員工夾錢真係笑話,呢D管理層知唔知乜野係工業行動嫁?咁低水平嘅管理層應該用順手用工業行動逼埋佢落台.

唔係最多賠300咋咩

old news is so exciting....

夾錢比義士打官司先

賠300比佢，勞工署見

Ho ball,等睇佢地為左果一日生意搞到之後月月唔到數

收皮

執得

我要食飯去番工有冇飯錢
我要利用我壽命去做野有冇錢俾番我
我坐車番工要錢有冇俾番我
我著衫番工有冇俾錢我

如果冇，憑咩問我攞租

最多賠$300, 我俾夠$301 呀Michael 又點話

小乜撚野編
明顯老闆扮野

同一條友

屌你遮乜 開名啦

too late

Push 罷買

on撚鳩
你用個腦侮辱咗我 我要求你賠錢
我淨係要賠到償啫

個個都問追左天文台租未

呢個Michael等炒
因為唔肯罷一日工搞到以後開門都冇生意
因小失大 夾返錢俾佢又點 之後實蝕得仲甘

好似話係創辦人黎

啱！去叫政府比錢

海港城LCX唔比鋪頭關門等同唔比人罷工

L&S嘅老細，唔好話唔畀個機會你地，係咪商場租務部唔畀你地舖頭閂門，所以就咁先？係就隊佢地出嚟喇

抄左Michael，即係改左個英文名，話係新同事嘛得囉。

如果係呢間公司既員工, 唔好罷, 照返工啦
搵齊人全日齋睇唔買有客真係想買, 幫你地屌走佢

佢自己都話比返一日租佢就ok，
咁同唔比佢閂門已經冇關係啦

冇問題呀 開左舖然後番屋企睇新聞

廣告照片

有冇人去聲討班員工

comment話咩追租界KOL 笑死

藉口都搵個好啲呀你老闆
要幾on9先會誤解勞工法例講可要求員工夾租

原來係佢
每次經過元朗廣場Uniqlo
個鼻都好唔舒服

越爆越多

調返轉，同返老闆講，一係出足糧減100，一係收勞工處律師信

因僱員缺席而作出之扣除。所扣除之金額應按有關僱員所缺席的時間比例計算；
扣除因僱員之疏忽或錯失而對僱主之貨物、工具設備或財產導致破壞或損失之價值。 但就每次/每項損失所扣除之金額必須與有關破壞或損失的價值相同，唯此價值不能超過$300; 此外，在這些情況下扣除的工資總額 (可能涉及一次或多次的破壞)，亦不能超過有關僱員於該段工資期所得工資的四分一 ;
因取回任何預支或超額支付工資而作出的扣除。在這些情況下扣除的工資總額，不能超過有關僱員於該工資期所得工資的四分一；
因僱主供給其僱員食物及住宿方面的價值之扣除；
在僱員的書面要求下，就有關僱員支付予僱主作任何醫療計劃、養老 / 退休計劃或儲蓄計劃之用的扣除；
在僱員之書面同意下，僱主取回給僱員之貸款而作出之扣除；
就任何法例條文所要求或授權，而由僱員薪金中扣除之款項；
根據法庭所發出之扣押入息令而作出之扣除。

唔洗再買呢間野

pish

樓主on撚9？

佢敢開張單俾你先算

執柒咗去囉咁委屈

retail 大把工啦 請極都請唔到人

叫Michael自己加油啦咁

呢d係正宗 港奴扮大袋

睇個樣似係d shop manager

講自己係被地產商壓榨嘅一群都仲政治中立真係on9

屌係喎一時醒唔起係誠品見過 但佢個網頁冇寫誠品

垃撚圾老細
加埋用果D emoji 真係火都黎
食屎啦
臭撚賣香體產品

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

垃圾公司

利申老闆岩岩出咗通告全部分店罷工仲叫我地注意安全

咁撚鍾意開鋪 ，咁咪同佢開左間鋪之後擺工囉，黎個空城計

個臭西係老闆定咩職位
咁on9都講得出？

老細嚟架

手快正評左sor

有幾無腦先講得出呢d野

唔係Michael咩

都真係幾on9
打工比租金

唔怪得咁大官威

夾租 有無同事真係會夾呀？

L&S由Michael和Lisa創辦，並於2014年正式推出市場。

「有很多大商場為賺錢只將店舖租予大品牌，除非話事人有心替香港人翻身才肯以極低租金將位置租予我們這些小品牌，令我們有機會發圍。」Michael說。

食屎啦 要人幫就香港人

香港雜牌香水嘅市場竟然大到比呢兩條cheap精開到舖

罷買

好撚好笑
「追左天文台租未呀?」

咁我哋係咪都可以問政府, 同上一代嘅人拎返我哋嘅未來、青春、民主、毛由?

係咪有撚痛 要員工交租？

病*

八號波開唔到舖，佢搵咗天文台賠償未？

呢邊有85罷工店舖整合中！

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

原po：
開始有店8.5再罷市
幫手推

執左間野咪唔洗交租囉😉

Lisa都係追員工唔追Michael, 根本同一立場

邊間店啊

勞工處見啦下

想人比租金止蝕
依家無人會買你啊

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咁佢地係未應該檢討下自己嘅產品呀？
宜家係連良知都無囉

你仆街喇

打工幫你交租
好撚正

推到佢執笠啦

請病假一定吹你唔漲

平時每月賺錢員工係咪有份分？

死臭閪
賠你老母
打撚埋d笑哈哈表情 見到都想嘔

間鋪係咪未見識過新城市鋪頭日日早閂門

執柒佢啦

原來係男人睇錯以為Michelle
垃圾Michael先岩

推撚爆去啦

掟9佢舖頭

唔俾女frd買

原來罷工係要交租

星期6日放左假, 又洗唔洗夾?
早幾日打風又洗唔洗夾?

勞工條例????

支持 lisa & sara

on99，規矩佢訂㗎？睬佢嘅都on99

要怪就怪政府

哇屌 本身仲想加購
不了不了

講到做生意賺梗咁

幫佢慳翻以後租金啦

開到鋪 無生意咪一樣

又公關災難

執笠啦你，屌你老母

唔使出嚟兜啦
你生意額下降關我哋撚事？
體諒？國難當前唔好婦人之仁

就算今次你允許同事罷工
你生意都會下降

咁撚西 開名開資料啦

佢係老闆黎

好想瘋狂去試sample
一次試晒佢一枝

on9 真係無藥醫

之前有fd係入面做，Micheal 用公司電話叫PTGF

天賠比佢，賜道雷落黎唔該

咪撚番啦 出面大把retail請緊人 又唔係d咩大公司

利伸：store manager

又ban多間
學下實惠啦好心你

直接劈砲走人啦 俾啲咁嘅人管理 呢間公司會好得去邊

租務公司會追員工都on9，咁份合約簽黎把撚咩！
Sick leave吹呀

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

可以做埋85個日既生意之後日日拍蚊

輸打贏要

即刻推小編出嚟執屎

做生意本身就有風險，你開咗間舖全日無人幫襯係咪可以唔交租做租覇？

承受唔起風險就唔好學人做生意啦

垃圾

拎張病假基本上大哂

收皮啦，已經玩撚完架喇

未聽過要賠租金，間公司on99 ，

就算賠啊
根據勞工法例最多300
屌咪on9啦 一日租？
訓醒未啊
咁鐘意返工咁想幫公司揾錢
七日唔好放假 返晒佢

香港好多老闆唔當員工係人
炒完咪請第2個

Le d開少兩日工都會執既公司, 狗也不吊

too late byebye
我謹代表所熱心於反送中議題嘅港女表示永遠都唔會give a first try to your product
好彩冇買過你啲香水 噴上身都唔知會唔會變銅臭味不了 最睇唔起啲係大是大非面前仲顧自己利益嘅商户 仲叫自己做本土牌子？你窮得只剩下錢咋 Lisa姐同Michael哥 原本都唔知你呢個brand 多謝你地出位嘅言論 不過放心 永遠罷買

呢間嘢攻本土都咁冇良心，等同士多一樣開心啦

原來呢個世界真係有人咁on9

屌你老母公司咁公司果日賺左錢係咪要分返俾員工

錢又唔派 鑊就你孭 乜撚野邏輯

罷佢老母啦手足

咁on9既工都有

我見屌佢個 whatsapp 有誠品咋

真唔識佢，而家好出名

呢間野啲香水味好假啱𡃁妹仔 但𡃁妹仔多數去旺角買韓國香水 又平又陣味又ok

要知道炒完再請 都有一半機會請返黃絲返黎
係咪入職要做政治審查先?

好心啦 少少風險都受唔到
唔好學人開咁多鋪
執曬就唔洗交租唔洗岀糧

而家搞一搞可能無哂生意
淨係交租同出糧

遲啲執曬咪唔洗交租囉

即刻同我入黎 唔準當義士condom

吊佢老母

傻閪黎嘅
憑乜撚野要人交租

Exactly. 要畀錢嘅畀醫生賺唔好?

追左天文台租未?

咁幫佢提早結業囉

因小失大

韋帕

如果唔開鋪一日就蝕到入肉咁你好應該執柒左佢，再營運落去都無意思

佢自己返黎開鋪咪得囉

皇天擊殺

咪撚幫佢地買野

放心喇，佢以後都唔撚洗再交租，冇人會幫親

執柒左佢咪唔洗交租囉

L&S初起步時，經常參加不同市集，增加曝光，讓更多人認識。Michael表示，每次擺檔能與顧客直接交流，對他們改良產品帶來幫助。

呢條柒頭就係michael?

小編

叫最大粒果個岀黎道歉先啦

罷賣luuuu

我同朋友同事及親友已經唔會再買
唔知我同事朋友既同事朋友們又會唔會咁做呢

老闆言論點解唔代表公司

開名啦

間公司係味on9撚左鳩

有預感話撚人果個將會令 L&S Michael 蒸發
BTW原撚全唔撚知呢間係咩濕鳩公司，無撚聽過佢個濕鳩名。

有預感話撚人果個將會令 L&S 成間公司蒸發改定各執柒咗佢喇

BTW原撚全唔撚知呢間係咩濕鳩公司，無撚聽過佢個濕鳩名。

絲打永久BLACKLIST

笠水ig出道歉聲明 柒撚到

作為一個HR 我係有責任同大家講

勞工法例保障員工參與罷工行動

僱主不能無故扣除員工薪金
如有損壞 只需賠償300 如需追索全額需要民事上庭
如當日突然生病需要請病假 連續4日以上有醫生紙 要出番4/5薪金

公司開到鋪賺到錢係咪即日均分先

外國勢力介入

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

一唔係返咗工但全日冇生意囉

之前有用，以後吾買

屌佢揸美國旗

幾時執笠

7到老闆講完唔認 重射落職員到 話係職員講

最撚憎呢d 打住本土做selling point 但又出賣本土嘅黑心品牌
事後又要今天的我打倒昨天的我扮曬野咁好噁心呀

Lisa & Sara 呢間垃圾一世罷買

老細黎

yes

damage is done

本身都冇聽過依間野 佢都算因為咁而出咗名 又多一間罷買

請假不是罷工，罷工不用請假

係必須抵制呢啲不公義嘅香港企業！如果呢啲公司一做大左就一定會出賣同埋離棄香港人！SHK 就係例子

有時真係唔明到左今日仲出呢d公關災難
到底係唔係腦缺鈣

推到佢執笠

每次行誠品經過 都冇意欲入去睇

蝕租金一日，做奴隸一世自己諗

夾佢老母

為左一日租金算死草
搞到之後可以執笠租都唔駛交

睇啦仆街

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

等執笠啦，垃圾

嚇撚完人 依家扮死狗 收撚皮啦

回應佢果個都白撚痴

俾地產商蹂躪唔見你企出嚟反抗？
要吸員工血

Btw, sales 之嘛屌最多咪唔撚做

求公司名 😃